[PS4] fifa 17 pro club

小弟岩岩係PC轉過黎，玩左4年FIFA。最近想開隊波由D10打上去，有冇巴打冇隊又想一齊玩?
歡迎新手或者老手，位置可以再夾。
有意可以加我PSN: Saintpepsi1982

我係新手 都得？

可以，d10打上去慢慢練
巴打會教你點踢

好 而家加你psn

我自己開波時間會夜少少，大約11點，打到兩三點都得，隊波多人既話可以開住波先

今晚可以早少少開波，睇有冇人踢

岩岩加左 d字頭係我

今晚唔知開唔開到波

加左啦

唔緊要，我同我fd都會2人足球住先

Mata_manutd21

telegram : matautd

新手中既新手 進攻既終結者 防守上既負累

加左

走多d位短傳駁腳就夠
我地隊應該都係打一腳波，少上腳

今晚大概幾點玩

要睇人數, 得我同你兩個人就踢唔到，因為我fd要12點先上到線

暫時有3位巴打加左我

club name : Cafe De Corol

我玩到 打到any 幾時開波

4個以下先打any，打any新手練唔到波

暫時有5個巴打加左我，我9點半會online，你地申請左入隊先

無問題

各巴打請申請入會

以家玩？

留個位比我 要11點到先上到

踢完覺得岩feel既巴打可以留tg, 星期一至五夠人既話可以開波

2330先上得

求加
psn realhart25
位置前鋒 右翼都得

玩得

點解我揾唔到個club?

Anyone play

黎客串ok?

cant find that club

唔好玩any啦

咁快散場

想長踢既巴打可以係到留tg or ps message tg id比我，因為想睇下平時夠唔夠人開波

研究下tg點開先

Btw 其實點樣可以hold波hold好d 一上腳就比人截

禁實L2控波，禁少d R2

頭鎚算

個個都part time

防中留名

今晚有冇人踢

得閒pt過黎踢下受唔受？

尋晚睇波 今晚ok?

sor 岩岩tg set 錯 可以再add

有意 tg@jameshimmmmm
Now can play

我唔踢就冇人踢
所以我先叫你地留tg開tg group, 你地自己湊夠腳就開波

入左會個d優先留tg，我琴日睇個club已經有8個人

想join
我係打st 仲有冇位
利申:新手

Part time玩 只踢Amf Division1
未玩過Pro club
受唔受

位置先到先得，隊波好多全能人，冇話邊個打死st

我地隊都有好多part time

係到講定先，因為隊波冇tg群，所以我唔知點吹雞叫人上水踢。

每日夜晚10點正，想玩既入lobby, 夠4個已經可以開波，半個鐘內等唔夠人就11點正再入多次lobby, 再冇人online就散band啦

我唔係成日準時online到，所以唔洗等我開波，夠人就開住波先

想長踢既可以留tg + psn, 開個group比你地吹雞。

cd rom就係psn pm比我

psn add 左
tg kyoukaibb

psn send 左tg俾你 等你開gp

等打機

等開波，今晚
Tg@jameshimmmmm
Psn:jelly_him

Tg:chung191919

今晚有無波踢

玩既舉手

有冇人pro club?

係咪依家開？

add左巴打 主要打rb cdm 唔勁😂

tg: maleconnie
pls add

psn
Chung19chung

今日有冇巴打玩？

Psn jackpanny

有冇人踢？

我放個tg出黎比入左隊個d加我
我唔識用tg加人同開group
tg: Saintpepsi369

有

2個now

冇人踢？
我係lobby

On ing

有無巴打打

proclub新手ok?

平時會幾點踢?

好夜都冇人開波

今晚有冇人踢？

等緊

整返個tg gp 吹雞方便d

黎喇喂

有冇人踢 可唔可以加我

on緊

有冇開巴打開tg群？

其實可以就咁係psn messages 開個group

咁不如樓豬開啦